有暴徒係銀紙做文宣

暴徒可恥